冬天，食蘿蔔牛腩嘅季節

當造嘅蘿蔔，滲入咗牛腩嘅肉汁
天造地設嘅一對
無牛腩嘅蘿蔔，就好似無波嘅靚女，清新但唔飽
無蘿蔔嘅牛腩，就好似被蒙頭入閘嘅豬扒，自欺欺人嘅情況下可以食

只有兩者互相協調，才有食福，食色性也，必定幸福

無渣既蘿蔔 香軟既牛腩 我迫不及待好想食食了

分左手喇，同咖哩一齊

淨係牛腩都唔夠 要加埋牛雜